沙士英雄都覺得今次單野好驚好恐怖

【武漢肺炎】管軼：病源被毀、不歡迎專家 估感染規模大沙士十倍

支人業障太重，根本已成為世界毒瘤

好在今次係支那武漢自己奶先

上次基本上係香港奶先
所以抗疫從一開始就係專業 & 世界級

今次支那內陸先 就完全係藥石亂投
唔怪得耿爽邀請國際專家合作啦

無錯，上次沙士可以話支那好彩香港唔好彩

如果班國際專家係傻鳩咁款嘅我諗去到應該都會幫佢地嘅
希望班專家唔係弱智架啦

［行動］文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎病人，引導佢地搵香港警署求助

叫世衛將個總部搬去支那啦
咁鐘意奶共

唔好忘記今日嘅強國已經唔係03年嘅強國，嗰陣未有08奥運，打飛機水平比依家低好多

咩專家呀

聽都未聽過

上次源頭都係支那，咪混淆視線

Push

上次係廣東先
個教授黎香港播毒個陣你出世未

上次係春運後
今次春運前
依家d人走到周圍都係

上次唔係支那傳嚟？

你睇清楚我講乜啦

03年搵到沙士係透過果子狸嗰個專家就係佢

關人出世未咩事 老咗個屎忽生咗上個頭度？

語癌病患者
1999

連袁國勇同鍾南山呢兩位專家都講到咁
派更多人入去都無補於事

會唔會有人咁on9唔知呀
我完全冇意圖混淆 我諗住傻既都知

反正我意思係爆既好早期就影響到香港